願所有偽黃絲長命百歲

百病纏身
屌你老母為撚左個一叉野良心都無撚埋
原來以前所謂既同路人係咁柒戇鳩，特別係個樣
男既衰過狗 女既賤過雞
一叉野做得啲乜撚野，呢啲咁既垃圾簡直就係香港毒瘤
想奶共都奶到咁撚失敗，抵你班仆街一世窮